讀ee，悔終生，ce ie 更稱心！！！！！！

以上 ！

番工番得唔開心？

讀cs輕鬆做ibanker
其他engine?不了

我依家份工同ee唔大關係
甚至可以話對人多過對機

同ee唯一有關係既就係對住堆fiber

支持

但係得hku同埋大有開ee

人地講緊ee唔係EE

港大電機鏗哥

讀EE做ibanker

讀乜春都悔終生

唯獨城大核工 宇宙最強

睇你唔順眼就整個核彈出黎炸鳩你

誰輕輕叫喚我

冇人想理核廢料牙

乜工有fiber玩

推

你唔會預係research type既玩囉

要好似大學咁玩一係做R&D，一係留喺大學做research

CU IT 宇宙最強

CHING 搵幾多

17k

NOT BAD LA

其實你興趣係邊範到
我自己仲未搵到 好似樣樣都有興趣咁

Signal processing: 果邊有image video audio 玩 幾得意

Semicon: 本身自己鐘意physics 呢範又多physics 野